1200 志雲頻道 【說・法】令人傷感的一份遺產

1200 志雲頻道
【說・法】令人傷感的一份遺產
Feb 1, 2021

志雲頻道 stephenchannel
126K subscribers

油麻地「御金‧國峯」發生的兩宗命案大家還記得嗎？
今集同大家回到這單案件的細節
探討一下慘劇的來龍去脈。